你又話呢度d豆腐花最出名既？

臭架wo

出名臭呀嘛

出名臭架

咁整份油炸黎

咁有無d出名好食

德仔

都係豆腐花囉

你當佢臭豆腐咁食,
啲觀感就會fit 哂

湖南仔